[親政府恐怖分子 殺人放火唔洗錢 親共瀆職黑魔警 作惡如入無人境]祖雲達斯球迷臨時討論區(5)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin
77 Gianluigi Buffon

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
33 Federico Bernardeschi

On

Lm

國糞死亡之組，希望多仔同巴塞出力打爆呢隊波

利華

其實諗真d抽咩都無所謂，上年比隊年青人次循環都係踢到屎咁，加上今年一定唔會攞到

實比 Joao Felix無限中出

隨時小組賽走錢都賺唔多

呢句真，諗起一場走甩佢嘅次數

今年係戰術上係調整期，班友踢得太耐屌式足球，有排改，希望下年會實際d，但都要睇下年買咩人，可憐保方就應該攞唔到歐聯，c朗都難

GROUP D

1. Juventus
2. Atletico Madrid
3. Bayer Levekusen
4. Lokomotiv Moscow

仲要作客去俄羅斯本身班球員已經hea，咁遠飛機到時唔撚洗跑，企定踢

屎奈達好肥

阿特蘭大有d機會

G組真係冇人睇，戲碼悶到

支籤不好不壞
算係咁

唔怕你勁，就怕你遠

G組可能係實力最平均一組
賭波輸死人

又要比下體屌到反皮

死亡之組

包尾出局

真係難打
馬體今年有新牙朗本身已經勁
重要季初牙朗未上力已經要去打
利華d人速度快，好似上年阿績士咁
又係惡打
連pot4都黑到抽到俄羅斯
天寒地凍已經慘，重要遠呢下死丫嘛

馬體唔洗講，仲要第一場，肯定失分
利華太體力化，難打
俄羅斯野仲要係第三四場，肯定冰天雪地

1-2 月先爽 3-4場一次過去俄羅斯反而仲好

但最凍喎ching

不用分那麼細o麻天寒地凍同你博命咩

新牙朗真係勁

Juventus have completed a deal with an eye towards the future. The bianconeri have reached an agreement with Cagliari for Kwang-Song Han on the basis of €5 million. The striker born in ‘98 has already said goodbye to his teammates and is on his way to Turin, the intent is to keep him with Juventus’ current squad and have him play with the Under 23 team with also the possibility of having him debut with Ronaldo and the rest of the first team squad

泡菜幻幻

In the end, Gonzalo Higuain managed to convince Juventus. After a great pre-season, the Bianconeri decided to keep the Argentine striker, as Sarri also has a good relationship with the former Milan man.

Instead, Mario Mandzukic is the one that will leave. However, the situation is complicated with only a few days left of the transfer window. The Croatian wants to decide his future calmly and could end up leaving in January.

m子

北泡幻幻

pSG會買? 到達時候會期唔會打到達歐聯?

聽日打拿玻

大敗

lm

支持俾對面大炒

隊長傷acl

傳隊長out for 6 months玩撚完

De ligt 要擔正了

要留rugani

真係玩撚完
傷完操翻起今季都差唔多打完
不過唔知係咪整定
好彩保方翻左黎
起碼更衣室重有個大佬壓場
而Rugani又賣唔出
得三個中堅真係唔夠打三線

重金買迪列 長遠都係為左基隊..
估唔到咁快

第一場就要打拿仔 煙蛇今場又大機會唔係到
再加繼續中場痙攣組合 大獲了

有我奶在 未驚過

零防守

識入波就得

基亞連尼係咪就咁玩完
咁老傷acl
又比左de ligt 上位

啱！所以rugani唔賣得
Btw卡沙里斯簽左費倫

真係好彩無賣到 Rugani
宜家咁 Can 都好大機會要 keep
起碼叫有打中堅經驗

wa diu 咁撚大獲
今季真係好唔樂觀

啱啱買左件第二作客De Ligt

留rugani放迪奶啦好嗎

好驚今季降班

見到C7都有post ig
但有冇話點解整傷

火系魔法師

請黑驚飲酒

屌你老母警犬死全家啦仆街

太子真係同721完全無分別

嬲撚到仆街

可以被456了

想買都買唔切

456

隊長都有去

沙蛇缺席、基隊重傷，和到都偷笑

有冇link😀

朗

出迪奶馬杜迪，輸少過3球都偷笑

高列巴尼係法國後衛

any link ching

馬杜迪啲俾波真係

都預左

我都想知
條友好鳩

睇唔到

認唔到聲
條友好業餘feel

Ccc

ccc尼

ccc尼咁勁 當年點解阿記唔要佢

丹尼路岩岩入黎就入

哥斯達今日拉到好後拎波
感覺有啲似上季大巴個位

擔泥路

wa diu cls

擔泥佬

真吉祥物

都話丹仔勁啦

唔係咁樣笑鳩我地呢d笑沙利點解用cancelo換佢

幾撚耐未見過咁快嘅反擊

丹尼路有d大哨味

其實射得幾差下

西瓜

入到就得啦…重咁多要求

20

希古恩靚波

西瓜係咪番黎啦

大師兄翻黎啦

wa diu

今晚做咩事

沙利愛將

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔到嘅

西瓜轉身

良仔

爆哂缸喎屌

唔係又要換下話

西瓜好似瘦左啲

沙利契仔好撚勁

西瓜呢球真係世界級
撚到高列巴尼

same

諗住踢到下半場靠朗入球之後收工

丹尼路

走啦基迪拉

基迪拉咁都唔入

滴奶

馬杜迪幾下傳俾阿朗都好似想玩鳩佢咁

迪奶

真係好哂料

迪奶差d世界波

屌馬杜迪踢波好撚似唔識踢咁

角都冇

下下大大力轟落去

西瓜真係歸咗位

基迪拉中楣

迪奶又爭少少

基迪拉 C朗 西瓜
似曾相識既皇馬

滴奶無咩運

迪奶係咪中左降頭

差少少

迪奶食左春藥

儲夠氣，今日球王mode

迪奶有d沙維feel

個個都出盡奶力爭正選

馬杜迪應該無

世界冠軍

哥斯達今日變返濕尻水準

換大巴

唔係大盜已經要還神

佢除左識追著個波仲識咩

屌你馬杜迪控波真心濕鳩 腳又控唔到心口又控唔到

迪奶長傳都有埋

下半場先係關鍵
上場都係半場好波
但咁快嘅 pace 下半場無哂氣

放題路好過簡些路好多

換人咪得，後備席人山人海

即刻跣腳

今日比真歷都順眼左
馬杜迪不如走啦

哥斯達交得衰姐

老師呢下

丹尼真係卡富咁 鏝做左大傻仔

球證見親c朗係咪都假定左插水

對面INSIGNE今日好想自己去
成隊無默契咁

老師閘得靚

迪列特拍膠邦感覺上用波好爽
迪列特傳波選擇幾好

今日西瓜好勁下

半場姐
睇定啲先

膠邦上場其實都打得唔錯
反而隊長重多失誤

Sandro

沙蛇去左邊

自閉房

比真歷 辛度 今日都唔錯

其實全隊都唔差
馬杜迪差極都Chok左個助攻翻黎

佢轉身拎波的確好過dybala

Paratici: "I can exclude that Dybala will leave Juventus."

希望佢踢得起

後場猜波同前場逼搶都做得唔錯

大巴熱身
仲有大盜

迪奶又隱返形
換佢返去儲氣啦

假迪奶換真迪奶

can子有份踢下

我朗

牙朗入波

串鳩個var

好撚正

西瓜同阿朗真係可以並存
西瓜嘅竄擾做得好好

文奴拉斯

又係輸死球
又係輸膠邦

沙利祖記好似幾勁

後防做乜撚？

2:3

屌做乜鳩

一讚下就仆街

熟悉既祖記返來了

迪列治跑跑下唔跑

應該會俾人神奇反cup

costa呢球射得靚

迪列治好似吹大左

西瓜咁都唔入

大巴

做乜鳩

換西瓜

迪迪仔唔係傷阿

3:3 屌

無眼睇

屌

3球都俾人追番

西波

咁都俾對面追和

呢件波衫真係好邪

咁能樣輸錢

De Ligt 戰犯

蛆都冇運既
基迪拉同哥斯達果兩球咁靚都唔入

隊波啲 pressing 又同上場下半場一樣無哂

靚波

屌 笑死

屌你

高巴列尼又烏龍

兩個貴中堅合演精彩比賽

-6足球

2場都係-6番黎

屌 乜撚野比賽黎

手擺都冇咁靚 安帥黑晒面

肥安心諗做乜9

第一次睇意甲，點解啲波假到咁

Koulibaly好撚慘

我都覺，不過唔好呢度講，會比人屌到仆街

羅辛奴幾勁 咁既價錢抵到仆街

cls

原來禁語黎，我都係躝返出去先

好假

咁都假，你射來睇下

兩個世界級中堅真係搶哂鏡

個烏龍要射到咁都叫假
啲中柱波又一定係計好哂數啦

De Ligt下半場成個炸彈咁

希望De ligt醒醒定定 今場真係麻麻

似傷

De Ligt 要時間適應
基亞連尼真係尼斯達後最穩

佢啲 positioning 好差
一打亂戰佢好易失位

抽筋

迪列仔今埸好廢

始終都係唔夠說服力，係聯賽就可以跌跌撞撞咁贏，但要拎歐聯就……

瞓咗冇睇 竟然有3分

啲死球防守廢到 上季歐聯曼聯馬體阿積又係輸死球

好彩無睇

真心痴撚線今場

第2球都好明顯有問題

對面成鬼日自爆 高列巴尼

不過仲有個大問題 就係體能 次次下半場都係咁

踢得兩屆世界盃 6場gp stage
bonucci得兩屆，1場

嘩 發生咩事
一無基隊即刻失三球

講番句好說話
頭60分鐘

進攻流暢，好多球都靚組織
真係近年少見既場面
牙朗踢得舒服過上年好多
防守都穩固，連迪奶都高水平表演

之後既30分就災難啦

其實唔應該縮後黎打
前60分鐘基本上防守得幾好
後30分鐘一縮後就比到對面機會

安察洛提下半場一開波已經㩒掣換哂左邊兩個
由本身堆喺中路攻變左分邊斬入去
但我地某程度上係無咩相應對嘅措施做過
兩隻中堅照舊谷上前
但人地個主戰場拉闊左
上半場個效果就慢慢減弱左
加上班老野體能下降無咁多逼搶
結果令到兩隻中堅𢭃得更多
搞搞下控球權都輸埋，多左犯規截人
而de ligt今場真係一般般
三個失球某程度都關佢事
第一，第三球起步慢左，第二球又無啦啦收步
不過十九歲仔係要交下學費
加上本身就無咩打左中堅
逆足位轉身係會打啲折扣，要時間適應下
加上無隊長喺度提下佢場
後防默契始終未夠，特別係死球企位方面
沙利真係要諗諗計，如果唔多多都唔夠輸

9月中就要打下體了 都幾擔心下 輸死球輸到仆街

今場進攻幾好，由後場猜波上去真係做到
迪列特波底幾好幫到手係後場傳波，減輕對面逼搶嘅壓力
但佢防守真係要再努力下，體能都係

體能跌，做唔到前前反搶
變相暴露咗後防企得太前嘅問題

慘嘅係迪迪仔用咗個換人名額
中前場如果可以換多個入黎迫搶應該好好多

我重諗住有得睇拉奧基特。。。

btw 迪迪仔開場好7fit
咁樣傷一傷又要回一回氣了

打到抽筋

香港祖雲球迷會做野啦，趕班黑驚走

真係冇諗到佢會抽筋

支持

真心respect 車迷會

各路球迷都留名respect

點做

上年開始無續
如果佢地趕狗走，我即入
真係恥與為伍

我都加入

BREAKING: Jérôme Boateng is on the verge of joining Juventus. The defender didn't train with the team today and missed the photoshoot session [Bild]

Btw球迷會送個書包好柒

致各會員:
今日球壇大事一定非各友會聲明莫屬，樂見大家心繫香港，團結一致。

鑑於有大量會員私信要求，希望本會再次表達立場。

各位可參照本會早於7.28發出嘅立場聲明、8.12黑警還眼、8.31向世界求援等帖文，本會與香港人站同一陣線嘅心始終如一。

呢到無啲咩煽情文，只有簡單一句：

香港警察，恥與為伍。

從今以後本會謝絕香港警察成為本會會員，已成為今季會員者請從速通知本會辦理退會手續。本會亦會向祖雲達斯提交黑名單建議，保障意大利球迷安全。

#FinoAllaFine
#香港人加油 萬事小心
球迷會已出post

好，幾時招募會員

好似完左

我見重可以註冊喎

我問左啦…
佢地暫定12月1號截
未入嘅可以考慮支持下

香港警察，恥與為伍

無知一問，其實做左有咩特別

其實無咩特別
可以幫你平啲買波衫
同有睇波團果啲活動
今年入會好似會送個書包定頸巾
問心無咩特別作用，所以我上年都無續
不過我覺得宜家重夠膽去發聲都值得去支持下嘅

有入會禮物
睇波活動
有張會員卡，後面有個code係官網買嘢9折(好似可以用三次）
踢波活動
有啲聯誼活動
等等

唔該晒巴打

Thanks 巴打

最緊要係可以幫手買波飛

thanks bro

要早成4個月好似

有冇料？

Plan緊買下年四月

Juventus and Barcelona have discussed a potential Bernardeschi-Rakatic swap but there is no agreement on their evaluations yet, according to @romeoagresti.

貝貝應該唔會賣

Update @JB17Official & @juventusfc: Boateng is still in Munich. The transfer is hot, but not yet fixed

Jérôme Boateng asked Bayern over the weekend if he could negotiate with Juventus. Bayern's answer was yes. Boateng discussed with the Italian club today over a move. Bayern will certainly agree to let Boateng leave before tomorrow's deadline [Kicker]

According to SportItalia, Paris-Saint-Germain have offered Juventus Thomas Meunier as part of a deal to sign De Sciglio.

快

迪迪仔傷咗都未必簽得成

有個網上聯署反對賣走迪迪仔
宜家有兩個人簽左

[輕輕一推自家評論]
歐聯

花邊新聞

希古因在賽後訪問時表示：「我帶著動力和專注留下，而我相信自己正在努力的展現出來。我和這隊球隊，這件戰衣，這間公司同一眾球迷緊緊的連結在一起。現在最重要的是在這條路上繼續前進。由到達這裡的第一刻開始，我已下定決心留低。」

睇左國米個場，盧卡柏歷堅尼幾勁

92碼牙朗只係用左10秒

快到

真係痴撚線34歲都重跑到咁

終極防反 可惜祖記唔打呢個FORM

得嘅，前面三個出阿朗、哥斯達、大盜
可惜一個冇腦嘅
一個就幾獨食下

進攻流暢咗立體咗

Official: Han Kwang Song is a new Juventus player! ✍️

Welcome Han! 👊⚫️⚪️

唯一感動嘅係個波多咗和向前傳

踢u23

mavididi走左都要搵人頂下

祖雲達斯（支出1.885億，收入2.015億）

轉入：迪列治（阿積士，後衛，8550萬），丹尼洛（曼城，後衛，3700萬），羅美路（熱那亞，後衛，2600萬），柏歷堅尼（羅馬，後衛，2200萬），德米拿（薩斯索羅，後衛，1800萬），藍斯（阿仙奴，中場，自由轉會），保方（巴黎，門將，自由轉會），拉比奧（巴黎，中場，自由轉會）
轉出：簡斯路（曼城，後衛，6500萬），斯皮亞蘇拿（羅馬，後衛，2950萬），堅尼（愛華頓，前鋒，2750萬），奧德羅（森多利亞，門將，2000萬），史度拉利（熱那亞，中場，1650萬），奧爾索里尼（博洛尼亞，中場，1500萬），切里（卡利亞里，前鋒，900萬），法維利（熱那亞，前鋒，700萬），羅格里奧（薩斯索羅，後衛，600萬），曼庫索（安玻里，前鋒，500萬），馬朗尼（維羅納，後衛，100萬），巴洛克（維琴察，後衛，自由轉會），帕多萬（Imolese，前鋒，自由轉會），佩拉格里尼（卡利亞里，後衛，租借），羅美路（熱那亞，後衛，租借），巴沙利（後衛，退役）

原來今年無咩點洗錢

其他我都唔計淨係牙朗同costa都要找70m啦

馬朗尼..終於正式賣走
終極人球

btw
伊卡迪去左巴黎
米希達恩黎左羅馬

季尾有冇機會岀呢

未夠廿二唔洗註冊，一定有機會嘅

依個上季講到宜家

好似係計青訓位
所以一路冇賣

m子 陳仔 佩連 隊長 落選

無can子

有迪奶冇陳仔

慘到仆街

要賣陳仔了？

M子先係歐聯殺手
斜恩留黎跑聯賽喇
滴奶一傷 咪又少條友用
基隊如果無傷出 唔知淘汰邊個呢

r24

Out 大盜留m子啦
而家咁邊有plan b

Can子搞咩

好似冬季可以轉名單？

冬天轉會窗後可以改
宜家呢個list係for分組賽

咪rugani囉

仲會唔會有BIG DEAL

已經唔係屌帥教
邊有咁多中場大變陣
沙利玩開體系足球
現實係希古恩/大巴/M子3個只能活2個

反正CAN子 可以扮下中堅 右閘
必要時仲可以扮下派路
有咩理由要滴奶雖然上場球中眉波係好靚

就算M子唔可以踢正選 都一定係第十二人首選
更衣室會唔會往死裏打

靠保方

我比較意外其實係 Can
宜家擺明係輪換首選
但竟然賓仔有份而佢無份

賓仔=新佐狗

係都收起古惑大盜，擺can...

搵古惑大盜來打閘，輸死都似，On 99

諗住佢同迪奶一樣樣
就可以交換黎用都無人知掛

大盜係包埋右翼
宜家 depth chart 左邊係 C7
右邊係哥斯達
貝係 backup 哂兩邊
正路係要多隻翼

五大中堅，缺一不可

我真係無乜見到古惑大盜係正正常常，打閘就失位失到傻，打右翼就甩腳，傳波又唔準，淨有速度優勢咁大把，睇見佢出場就眼怨

Emre Can: "I can't give myself an explanation. I received a call from a staff member that did not last even 60 seconds. It's a huge disappointment, I want to play the Champions League."

Emre Can: “I was told and promised something else by the club last week. PSG came in for me, but I decided to stay with Juve. The condition was that I’d be in the Champions League.”

Emre Can: "The coach was not sincere with me. If I had known before, I would no longer have played at Juve. I will now draw my conclusions and talk to the club and my agent." [Romeo Agresti]

無心出就唔好呃鳩人啦

我心照明月
明月照溝渠

今年啲management真係好撚差

人又清唔到

清唔到得黎重要處理得好肉酸
少少尊重都唔撚識

由熱身賽開始講出場時間講身價
正常 out 嘅點都係賓仔唔會係 Can
宜家成個 communication channel 應該出咗問題

球員感覺被背叛

其實應該out Ramsey
宜家都未傷好
淨係等佢傷好train翻fit都要時間啦
重要無咩點夾過
呢三個月主力聯賽訓練下默契重好
宜家真係搞到好肉酸
你要out人都唔該好好親自解釋
用電話講一分鐘，真係少少尊重都唔識

屌點解黑鬼迪都入到can會無

又係喎
out 藍斯都合情合理

以前高尼巴利都屌過沙利呢點
佢老婆生緊仔都局佢一定要翻去跟
點知趕到翻去竟然叫佢打後備
條友仔真係完全唔撚識待人接物

咁樣搞人真係快d出局好過
基迪拉踢幾場波又好快隱形
大盜踢到成pat屎咁都成日有得出

嗱賣唔出啲人其實無可能唔關佢事

點解唔係out迪奶而係out can
Btw我覺得大盜入選都正常，打後備翼後備閘

我係can子都發脾氣啦
屌 人又賣唔到 帕總你真係要負全責

can子改造變中堅換走魯加尼好過

搵can打閘仲好啦 上季對馬體會打右閘唔錯

睇黎冬天都同佢講得拜拜

真係好慘

文傑有無後悔無走

m子會拎唔選佢o個個後悔

沙蛇會唔會呢條中場打成季
買幾多人都無撚用

908有無人著波衫出

有機會，拿波波佢直情12-3個人打一季

Bonucci: "I'm not sure what happened with Emre Can, I believe communication is fundamental in these cases."

國米咪又係個個都係借走
最多加個option buy
不過我認同今年無人肯走某程度係因為班高層
今年佢地嘅處理手法
俾我嘅感覺係傲慢，當啲球員係件貨
本身個個高人工，又唔係拎得少杯
唔走又唔會無糧出
憑咩可以高高在上咁要佢地減人工轉走
係馬神先啲忠臣先會咁順攤架姐

宜家唔係同球會傾唔掂
係球員唔肯走
咁球員點解唔肯走就離不開：
1）錢
2）愛祖記
3）為啖氣

第1點無可能唔關馬總事
當年啲 offer 係佢開
如果藍斯佢地因為人工問題唔肯走咁就梗係屌柏總
迪奶人工問題唔走點都要問返馬總呀

一個轉會窗好難下定論，有d嘢係之前個手留落嚟，未必可以咁快可以清到，清就一定要，但最快都要睇出年夏天先可以下到定論

Claudio Marchisio has reached an agreement with Ligue 1 club, Monaco. [SportMediaset]

都好嘅
都叫香港有直播有得睇下馬神

有冇手足睇緊意大利

撐埋monaco

有d球員係馬洛達簽落，免簽人工高難放走，所以我話唔可以一個轉會就賴哂柏拉迪奇，至少都要睇埋出年夏天，我講緊係比時間佢証明下佢能力，同賴唔賴馬洛達有咩關係

無錯
其實好多死貨都係馬總仲係到個陣簽落
個個都高薪
今年清人個難到比買人難,好多上左年紀,係到又有盃拎下,人工又唔錯邊會走
上年篇文話歐冠名單問題,呢個問題唔係今年先有,早幾年已經存在
豪門球隊老問題,要成績就要用少D青訓
但青訓要上位證明自己都要上陣時間,依家邊有空間比佢地上場,講緊上年最後意甲lead好多分,尾段出好多青訓但真係上到位既唔多啦
能力都未證明到,報上歐戰都唔會用

借得走就當解決左問題？
上年馬總夠貼埋人工借走希古因
佢今年咪又係喺度
再者，佢借走果啲人都係對球隊有不滿嘅人
點睇都係想肅清個更衣室多過戰術考量啦
尼因高蘭同伊卡迪我唔覺得唔適合干地嘅打法

我唔覺得咩都要入馬總數
我感激佢當年非常時期點樣帶返起隊波
但話咩懷念馬總就不了
講到好似馬杜迪 M 子迪奶唔係佢入貨咁
而且跟權限呢啲 deal 仲要係唔洗經尼維特同主席
宜家清唔到嘅人有幾多唔關佢事？

荷蘭對德國deligt禁區內犯手球

未太夠班

咁都12碼只可以講句唔好彩
但呢下截得好靚喎

防守技術有，但經驗同心理質素唔夠，不過比d時間佢應該唔係問題，先20歲

LM

四百幾樓先黎留名
唔通巴打你比狗捉左

唔係啦
少咗上連登

你點證明你係真貨
答我問題
平時安利簡些路
係迷恩定反恩?
呢到祖迷o既紅太陽 係邊個?
答唔岩就一刀劈落去

我不嬲迷恩⋯⋯⋯
輝哥邊有人唔識

果然係真貨

迷恩黨可以重新招募

呢到大佬係邊個?

無大台

迷恩

我祖與心口贊助JEEP將會續約
贊助費由每年1600萬上升至5000萬

早早就應該加啦

想問下邊度買今季主場唔印字最平

我見$479。。。

Andrea Barzagli has undertaken the preparatory Coverciano course and is expected to return to Juventus as part of Maurzio Sarri's staff! [TS]

不如返黎頂陣中堅

已經有5個中堅 依家傷左個得4個 而4個係正常唔係少

top fit時期嘅bbc
我覺得路數最好就係巴大叔
有佢翻黎做教練教下de ligt絕對係好事

叫條荷蘭仔練下氣先啦

睇多幾場先下判斷啦
比賽之前，正選同後備嘅訓練量應該係有唔同
而隊長喺比賽前一日先大傷
照計之前應該當佢係後備咁train
我睇佢打荷蘭都無70分鐘就無氣嘅情況

我平時踢街場閒閒踢3粒鐘都好氣好力 d鬼佬搞乜

黎緊仲要打費倫同馬體，唔樂觀

馬體真係難打

經過多日堅持不懈，持續接受有機本草暗黑療法，此前因肺炎缺席了前兩場比賽的沙里早在上星期已經病癒歸來。

報導稱，在對拿玻里的比賽后，球員們獲得了為期三天的休息時間。今明兩天將進行訓練，而希古因和道格拉斯-哥斯達則有額外兩天的假期，明天沙里也會繼續帶隊訓練。下場比賽在本週末，他們的對手將是佛倫天拿。

貴到呢

最好少係SMS得2.5 仲要實力勁過 藍斯 拉比

Demiral望見rugani大盜迪奶情何以堪

人傻錢多 無計

牙朗大四喜

意大利媒體《足球市場》報導，在迪斯利奧受傷後，祖雲達斯的閘位球員短缺，特別是左閘。

迪斯利奧在上輪主場4-3險勝拿玻里的比賽中左大腿股二頭肌受傷。在他受傷後，主帥沙利在閘位上的選擇變得捉襟見肘。《足球市場》認為，祖雲達斯總經理帕拉蒂奇和副主席尼維特今夏的轉會運作存在著問題。在右閘上，斑馬軍團引進了丹尼路取代簡些路的位置。左閘方面，史賓拉索拿和帕格連尼互換東家，但作為史賓拉索拿替代者的帕格連尼隨後卻被租借到了卡利亞里，這導致左閘剩下辛度一人。儘管迪斯利奧也能踢左路，不過他目前在隊內更多是踢右閘。

左閘的問題沒有替代方案，辛度沒法休息，他今天剛踢完巴西0-1秘魯的友誼賽，就要準備週五前回到意大利，準備作客對陣費倫天拿的比賽。這讓人想起上賽季史賓拉索拿受傷時，左閘人手短缺的情況。

《足球市場》表示，上賽季是傷病因素導致，屬於被動，本賽季則不同，這次左閘短缺是祖雲達斯在市場上主動運作的結果，就指望著迪斯利奧或者丹尼路有時候去客串左路。然而，當迪斯利奧受傷時，連右閘的替代方案也有點吃緊，翼鋒古亞達度在右閘位置的表現並不能說服沙利，他在閘位的出場順序排後，丹尼路現在別說去左路幫忙了，自己在右路都有點忙不過來。

因此本週末的聯賽辛度不會休息，而是會繼續披掛上陣。迪斯利奧的受傷很快暴露了祖雲達斯今夏轉會運作的一個爭議點。

Higuain: "It was my choice not to take number 9 - I took the 21 because it is the day of birth of my daughter.."
怪錯班高層

無怪錯一直都係佢地想逼走西瓜

幫手打圓場姐下話？

高層俾壓力佢？

唔洗做人球
牙左m子can子個位
更係賣口乖喇

m子後備都無份

好似話呢幾日走 去中東/美職

今晚刀疤鬥牙朗

傳去美職

藍斯有正選未

一日有迪奶一日佢都唔會有

迪奶都係勁過藍斯一班姐 比下機會藍斯啦

買d人番黎擺 屌

Juve's net revenues came to €495m in part due to the CR7 effect, a record for Italian football. At the same time costs have grown (excess of €450m); salaries, depreciation, amortization coupled with dropping out of the CL in the QF's resulting in a loss of around €40m. [GdS]

歐聯出局條數...
咁啱 Jeep 今年開始傾加成差唔多40m sponsor

34 31 29
32 29 32
28 20 32 28
29
10個28歲以上
比d後生上位啦 屌你沙利

屌又無dybala

今年jeep準備又要再加碼
歐聯小組賽出局

簽藍屍同拉比黎做咩

免簽淨係出糧俾佢地就夠啦 唔使出場架
大家以為會out個2個反而3場都打正選(好似係)

迪奶一定含沙利條撚含到雪雪聲

報到

啲 啲中場買番黎做乜鳩

拎黎儲

當印花咁儲

人地d新兵第1 2場就已經開始正選 我地果d
Deligt如果唔係c3傷左我相信都係要坐多排

馬田卡沙利斯

轉會獵人

倒戈通常有加乘

有冇人跟我一齊迷擔泥路

沙利連祖記tee都唔笠翻件
hea到

一開波就傳失

比煙頭辣穿咗

唔係又傷下話

又上半場用一個名額換傷員

杜格拉斯咁快就傷

點解唔係迪奶傷

等緊換貝貝

五分鐘就打柴..
滴奶都無咁潺喇

又歐聯前先搞啲咁嘅野

事實證明，牙奶>>>all

應該打唔到下體果場

球証收咗幾錢？

早啲瞓
聽日出東角

CCC

屋企樓下成班popo

想送比人入咪出聲囉

Ccc做乜鳩

好似係迪列特

咁點爭R聯

想多了

屌 條水貨

想得太多

迪奶差d

支水好似係百歲山

ccc尼今日唔掂喎

有合作

好廢

隊波廢到 今季意甲冠軍都危

其實同上季冇乜分別
進攻無組織
場場靠d-6波嬴

屌奶星咁廢得唔得架

因為人腳都無咩分別

留意番，三場波三個新傷兵

上場對拿仔啲組織冇晒

幾時到你個德國同胞？

我係土耳其人啊hi

老實，牙奶都算係咁

一路睇住樓下班popo淋雨一路睇球都幾爽

因為暫時仲有氣

放題路

CCC忙到

迫搶又冇
小組組織又冇
踢緊乜鳩

列貝利渣住個波 都無人敢拍埋去
佢成卅六歲…

無左costa想搵個人做突破都難

仲廢過吊帥教

個個企定定，傳波果個預你會走位搞到傳失晒

有冇link

無人走位
睇到燥

真心係
毫冇建樹

遲早比列貝利收死

呢場真係輸得

人地把握力好已經456左

Dalbert都走得好好

第3球
對面把握能力高d已經3:0

想贏歐聯
費倫醒d 已經炒左

P5真係早退王

又傷一件

比真歷又傷

又傷一個...
顯我奶威風

又要證明自己

成隊都唔知踢咩

冇留長髮剃光左頭之後最好個場應該係對馬體會
其餘時間都冇乜印象

拉比又無

拉比不了，我藍

沙利好廢

等下半場
一係拉比換奶
一係大巴換西瓜

中前場6件有5件都係垃圾，費倫咁都贏唔到嘅話就好笑

咁換西瓜啦完全無用

都好似剃左成年

乞衣版貝勁啲

睇黎晏晝三點踢辛苦過平時好多

貝貝同西瓜消失左

預咗啦，呢5件返去踢中型班就差唔多

半價送佢返對面啦

辛度受傷
睇佢換乜春

對面踢得幾好

比真歷今場中場3個入面最垃圾
換賓仔後希望好啲

列貝利四兩撥千斤 輕輕鬆鬆

我見佢出左黎之後不停指手劃腳
但無人理佢

擔泥打左
陳仔/大盜打右閘

應該倒轉
人地手執三個換人名額黎屈我地體能

問題係大巴唔係即插即用型，佢要時間warm up
我寧願佢收迪奶/馬杜迪換藍屍/拉比搶中場

列貝利成三十六歲 又唔見佢死下死下
直頭係費倫太陽能發電機

呢隊垃圾點打鏝同痢

大波拎住件衫是咪要出黎帶領球隊入波了

咪玩啦
火車頭同利華都唔夠打啦
仲諗鏝痢

馬杜迪啲波底

迪奶傷未

為牙奶祈禱

傷左

撻到咁 浪費了

對面個米連高域都幾正

對面啲攻勢好過我地好多

上場對拿記 d波去左邊

只係幻覺

冇攻冇守，沙利

擔泥佬有冇搞錯，五十幾分鐘抽筋

加油呀費倫，呢隊垃圾波送佢一程啦

沙利回歸就搞成咁

丹尼路抽筋

無左costa，完全無人可以推波上前

叫佢個助教教好過
起碼上場對拿仔上半場有攻過

屌大盜

成隊都無職業素養，個身又收唔到，狀態又keep唔到，傷到咁都得，搵班青年軍踢啦

唔講以為上年無買人

d新兵得罪左沙利d乜

對面一個人都未換呀陰公

大巴藍屍拉比又係得個坐字

咪撚出大盜啦係咪弱智架

3場波，5個傷兵

希望費倫懲罰蛆

希古恩呢d垃圾到

說好的沙利波呢

肯定係奶

百合射極都唔入唔通最後又贏 -6足球

費倫唔贏就無天理啦，呢隊祖記根本就唔應該出來丟人現眼，人地踢得好都算，連自己都做唔好仲有咩好瀨

對面龍門連波都唔洗點撲

啲射門應該多一倍

成隊連波都控唔到 開龍門球唔夠幾腳就俾番對面

馬杜迪係咪on9

費倫勁到標童咁,痴線

馬度迪呢d成隻馬騮咁，落到場盲頭烏蠅，都唔撚知佢做乜，見到佢就眼火爆

又係變返上年啲鳩猜

列貝利真係勁

望下個三個中場猜唔到上去其實好合理

貝貝
出大巴好過啦屌

咁都可以手球，到底可以幾垃圾

上年猜唔到都仲有隻右閘爆下
今年

垃圾足球

咁都仲要傳，屌你老母執柒咗佢啦隊波

自己射啦屌

自己射啦屌你老母

Nowe個bein sport得360p
矇撚到

迪奶唔射係要交俾阿朗

擦鞋波

馬杜迪想點撚樣啊

無技術想過人仲要越打越前

賓仔成場真係唔知做過咩

佢出親黎都一定食黃

牙朗一個正常機會都冇
夾硬都要倒掛

繼續原陣打落去啦屌你老母

比真歷都係

下星期歐聯俾馬體會大炒

B33咁樣射走佢已經廢到唔知講咩好

B33

係咪中哂伏,沙利好撚廢

屌你老母大盜又唔一早俾西瓜，係要妹兩下
貝貝唔順腳又要夾硬鳩射

執柒左佢啦隊垃圾波

而家似係球員問題，跑又跑唔到，咩都做唔到

戴巴拿真係冇得改做中場咩,中場好唔掂

成功0封對手！

咪傻啦…
上年咪就係要佢打到中場咁先用廢佢

Mpk 中場goodest
兩個唔肯躝嘅契弟場場擔正
新黎嘅就唔出

佢老味條撚樣次次都要妹幾下先交

咁都唔洗輸

認真咪再屌西瓜
佢同 C7 交足功課

屌 啲沙利波冇撚曬

搵摩連奴好過

大盜起碼肯交
貝

空哂都唔塞個地波入去

今季好唔樂觀
中場廢到,出西瓜拉空仲屎過M子,牙朗有得射先算

前面個3個+ 1億+9000萬+4000萬
踢左d乜出黎

唔係西瓜拉唔空
佢係負責前面策應
問題係中場根本無波俾到佢

前面個4000萬都關事
前面3個射術最差係佢
最唔肯傳波嘅亦係佢
唔肯傳踢乜鬼 Sarri ball

戴巴拿不嬲打開右翼 但打唔到左翼
但貝貝同哥斯達就可以打左翼 但打唔到正前
搵戴巴拿打右翼咪算lo

條友咁搞落去真係有價好賣

老老實實 點解d人咁易傷
但中場有兩個人都係屹立不到

睇都冇睇真明智

因為一個黑人賣點係跑動
另一個就唔會點跑踢養生舒服波

完全無心機睇波

西恩算係咁

賣kean同cancelo我
青訓唔係唔搞，係搞完全部當現金卷賣出去
好似琴日費倫隻右翼liorla咁，其實都計我地青訓

Kean 肥佬經理人
今年續唔到下年 free 走
到時屌柏總屌得仲甘

干地上場小勝1:0
三連勝 只失一球 領先榜首

干地足球 出現了 意甲GG

煙蛇冇干地種氣場同霸氣

不過今日都有好消息，班福建幫比手足打到一仆一碌，好治癒

...氣場 霸氣 我屌有

哥斯達又傷 真係唔好再浪費時間投資落哥斯達到

點解大盗做咗右閘。。。？

一對佢有啲期望就會傷幾個星期

大盜本身都無咩用腦踢波
傷完出黎之後，波都帶唔順
俾人掂一掂就仆街
根本打唔掂個翼位
但叫做好氣好力
所以上年已經開始打埋右閘

唔想咁講，但真係希望今年四大皆空，大大力一把把打落高層塊面度

季前友賽已經講過 如果沙利波係踢到咁 我情願用返阿屌
家下沙利唔用大巴拿 亦將c朗廢埋
今年唔好話歐聯 意甲都未必有

我都覺會四大皆空

有無人記得屌帥第一年上半季教成點？
我搵唔到

第四ROUND就坐第一 坐到尾

星期四準備睇deligt俾felix強姦

Mandzukic is very close to a transfer to Qatar. Talks ongoing.
[Di Marzio] ⚫️⚪️ #juventus

本身去PSG..................

傳比真歷 哥斯達 西瓜恩 都因傷踢唔到對下體嘅比賽

好彩我奶無事

Douglas Costa & Miralem Pjanic will have tests in the afternoon - Pessimism for the Brazilian, While the Bosnian remains in doubt, Bentancur will start against Atletico, Should Pjanic fail to recover.
Higuain, Bernardeschi & Cristiano are likely to start in attack against Atletico Madrid. [Sky] @forzajuve2017

紫貝 賓仔正選confirmed
應該會輸得好慘

我覺得文素基治排早過西瓜先岩

應該會俾人456

一啲都唔差
反而15-16換血果年就足足食左半年屎
唔係國米同拿坡里自爆根本無可能拎到

論年資黎出人？

咁阿奶一定場場正選

想比干蛇狠狠教訓

硬係覺得今年會降班

應該唔會嘅
排下半頁啦

拿仔勁到

唔洗灰到咁掛
和左一場姐
上年對費倫天拿咪又係一樣難打
無記錯都係俾基艾沙轟左好多下柱
最後靠球own goal贏
兩次米連高域都mark到牙朗實一實
btw不過如果今晚喺無左costa嘅情況下
重喺好似上場咁出果三個中場
歐聯睇怕都凍過水

西瓜做咩

屌你老母更年期呀

見到班仆街練波都hea 嬲豬

Btw佢不嬲都火爆架啦

大盜拍手

建議大家今晚唔好睇 一定爆血管

同朗夾好多
唔計要休息
一定出mc

好似鞋底踩個教練

有冇人睇？求link

有冇手足睇波

Beinsport唔係有播咩

個陣真係屌佢老母 條垃圾中場

我睇有線有beinsport個logo wor

丹仔好fit

Ccc好似冇着襪咁

我睇有線

歐聯都唔出保仔既

來了

中場不斷彈後

依家睇r聯要升級做gold

之前黎嗰陣仲屌爆佢話佢廢

被抹黑了

Gold可以咁多場揀

成條中場都係舊人

迪奶 馬社迪

我最愛

仲有大盗 齊晒腳

咪就係佢條仆街腳腳彈後

有冇人開始迷丹

傳球成功率100%

呢隊垃圾波仲係0射門

我有少少中意左佢

牙朗刷咗一下架

睇佢個衰樣成場都會係咁

25又靠害

防守疊位都幾嚴重⋯⋯

巴黎好撚勁

半大日

似踢空氣多d

阿特蘭大完全唔夠班踢歐聯

馬度迪

馬度差d

迪奶傳中/後俾佢撻q 完美配合

迪奶愈黎愈似沙維

真藍黑輸緊三粒

搞掂

邊個話大盜廢

古惑大盜

唔反大盜了

大盗

黑洛賓

1-0

哇屌大盗都入到波

世界變

百屌

原來莫斯科贏緊

贏西瓜

換走馬度迪啦唔該

痴撚線入球

丹尼路幾勁

Underrated

擔泥依球獨食到

阿郎嬲到

閘位數：1

嚇撚死我

瞓醒 竟然領先

球證食波餅

大盗忽上腦了

迪奶搞9球證

0:2

馬杜迪

黑鬼迪

你老味竟然兩球

依球嬴C朗

馬度迪唔反了

癡線 愈反愈勁

馬度迪都入到波呀！

最冇機入嘅兩個都入到
世界真係變

咩撚野慶祝動作黎

睇黎下球到迪奶

慶祝仆街，仲要大頭

波圖雙閘企番埋一隊有加乘

換走了

當年兩個踢到識飛

想睇我藍

又要俾人追和了

1-2

準備追和

大盜

個2傳set得靚

波車

斜恩又唔交俾朗

屌傳左就有啦

大家幫手屌c朗兩句吧 佢咁落力我都想佢入到波

擔泥都唔交

牙朗拉邊多左好多空位 但兩球都唔交比佢

dybala

斜恩真係無理由唔交

斜恩即換

嗰個位射都合理嘅 以西瓜射術黎講

以前邊有呢啲

大巴玩到兩條友濕晒

要不是ccc

狗達

屌你好大機會super

笑

藍絲

我藍

依家唔理有心定無意 一掂到手就吹

我聽旁述話新例講呢個應該係進攻方
如果防守方解圍近距離打中自己友隻手就唔吹

2:2

而家真係要斬手 琴晚轟果球都係咁

死球防守嘅極致

唉

屌你真係

又係咁

冇c3啲高空防守真係差啲

今場又要靠老烏？

沙利支煙有冇點着架？

冇

牙朗都係part m子勁啲

牙朗差少少

佢個支係尼古丁 有食煙既感覺但冇煙冇味

阿郎

我朗差d

其實覺得今場入到波都神鳩奇

得一分

呢句真

今場執到1分都算係咁
本身預俾joao felix狂中出

得罪講句，今場mvp真係大盗
有世界波，有key pass，有黃牌，有笑點提供笑話

1分我都收貨啦今場
大巴下場值得正選

雖然係咁講 但贏兩失兩真係好唔抵

仲要都係輸老問題

諗住牙朗絕殺做英雄

下場繼續基迪拉+馬杜迪+比真歷正選
拉比奧特得罪左沙利d乜

啲死球防守真係好差下

下場對維羅納求下佢輪換下啦

真係老問題 弱咗幾年，係因為c3+保方係度先冇咁顯眼

唔夠黑鬼迪跑掛

冇c3差好遠

意甲今輪1勝2和1輸 國米真係最on9

上年有c3對馬體會咪又係咁失

屌 守死球有冇咁撚廢

瞓左無睇
起身見到大盜同黑鬼入波以為自己眼花

作客收貨啦

dl4有係唔掂
成日走甩人

今場好咗啲
對拿真果場嘩真係

出得太遲⋯⋯⋯
希望佢可以搵到好歸宿，唔好留係度坐冷板凳

Juventus 3-0 Napoli

Sami Khedira OFF

Juventus 3-3 Napoli

Atletico Madrid 0-2 Juventus

Sami Khedira OFF

Atletico Madrid 2-2 Juventus

Surely.. Not a coincidence? 😅

@ForzaJuve2017

真龍天子，咪亂反

牙朗最尾球入左封神

訓左無睇
前面入幾多 後面失幾多

牙朗要係邊線先係最強
而家祖記條中場太廢,係前面根本唔會有波踢
都係要係中圈線先去慢慢推同組織

我一岀就失

下場後防用下個土耳其仔
拉比奧特藍斯戴巴拿打正選啦
開季前話個陣容打兩隊正選都得
打左四場中前場正選都係咁上下陣容

如果唔係有人傷，可能四場都一樣

Dybala長遠黎講都要俾佢繼續試打中間
當年mertens都改造到 唔信唔得

雖然dybala轉身有啲差
不過佢始終有個底係度
你都信佢得
本身黎之前都係打開正前
係俾人叫新美斯先開始愈打愈後

其實出馬度迪都正路 又肯跑又硬又肯交波
但係出迪奶真係唔知做乜 直線又交唔到 波又護唔到

如果唔係佢都唔知可以打咩位
打433就咁睇都係中路岩佢發展多d

沙利： 「我們知道會有空間，古達度在反擊中的速度和犀利度能有很大的作用。他作為右閘訓練了兩個月，然後今天踢進攻線的位置，因此顯然這是我的錯，訓練他打這個位置，然後在另一個位置使用他。我承認，這或許會給他帶來困難。」

和左算係咁

唔通出紫貝咩 廢到

真·吉祥物

朗冇怒屌真係比足面

希古因係皇馬點解會輸比benzema唔係無原因...太中意係重要賽事表演自己，獨得黎又唔係頂級料...比人逼搶就成場失蹤，連落去拎波造波都造唔到，對中下游就仲可以，留佢打聯賽算啦，大戰放番m子同大巴仲好，起碼大巴拉落黎造波set波肯定比佢好

條中場用波能力太差
比人打高位壓迫條防線就散
幾場都係咁

個比真歷 真係+錢換撚左佢啦

老問題
講左兩三季都未解決到

仲有好多萬能key

官方真識玩 退埋地比你地玩

一係就買一兩個有速度既翼學高普進攻唔使點組織專心縮後等人攻打反擊，一係就執靚條中場打陣地組織，但係過左個暑假中場三個都係一鳩樣，前面又長出希古恩慢到顛，組織冇反擊冇，好奇怪沙利唔係覺得依家手牌可以打到佢嗰套下嘛，中場都叫有補強，翼鋒得哥斯達係有級數，大盗紫貝都爆唔到落底出親都唔知做乜咁

Sarri recap #JuveVerona

- We video analysed the Atleti game
- We'll see about rotation
- Dybala is ready
- I will talk to Buffon before deciding
- Berna more a midfielder than winger
- Team is improving
- A shame about Costa
- Ramsey has made progress

貝貝真係唔適合打翼

聽日好似話大巴正選 打中間

中場應該會出拉比同陳仔
傳demiral會正選

佢見晒頂啦
比佢lead住條中場線 真係唔覺提升到幾多

好多時分波都係傳番d大路位
上場好似有1定2球傳波踢左出界
試下藍斯 can 拉波奧特啦屌中場轉下打法